賣口罩涉違商品說明條例 眾志一成員被捕

據了解，海關早前拘捕一名香港眾志成員，涉嫌在早前出售口罩時違反《商品說明條例》。香港眾志主席林朗彥向本報確認，有一名眾志成員被海關拘捕，詳情稍後交代。海關確認於新蒲崗拘捕一名24歲男子，並檢獲935盒涉嫌違反《商品說明條例》的外科口罩、每盒35片裝，共32,725片外科口罩，市值約9.35萬元。

海關指出，早前接獲舉報，指有網上商戶透過餐廳食肆供應一款附有「NOT MADE IN CHINA」、「ASTM Level 1」、「BFE≥95%」、「Fluid Resistance」及「PFE≥95%」標示的外科口罩，懷疑附有虛假產地及效能聲稱。海關接報後採取試購行動，並展開跟進調查。

海關把試購所得樣本送往化驗所作含菌量測試，測試結果證實樣本符合含菌量標準。然而，由於該商戶一直未能提供認證，證明相關口罩符合所作的標示聲稱，遂採取執法行動。

香港眾志早前稱蒐羅到逾百萬個口罩，首批每盒35片裝，會以成本價100元與「黃店」合作售賣。眾志早前稱，因為怕有人去當地「搶貨」，拒絕透露口罩來源地，只在盒上以英文寫「非中國製造」（NOT MADE IN CHINA）。

神驅必推

gphone

唔洗國安

push

垃圾政府打壓手法

無聊到

明知班狗會針對你地就好心你地小心啲啦

政府個垃圾罩又無事

死開啦五毛

流浮山批貨點？

一向都係藍咩事都冇

禮義廉果啲你唔撚拉

商戶冇認證已經拉得?

cls

痴撚線....

政治打壓可以去到幾盡？

人地鳩拉你就人地仆街
今鑊係咩事要俾位人入......

垃鳩撚柒圾

賣二手口罩就唔拉

ON79

政治打壓

又沒收左935盒口罩！！

典型blame the victim

佢訓左幾耐

吊, 正苦又唔夠罩, 去收眾志D貨
又想知人人係邊樹買
驗完又無事, 拉咩? 香港又無話一定要寫產地來源
咪玩啦

銅心口罩貨不對辦就冇事

又係你個五毛

幫手驗証口罩達標

Push

...............

海關好黃

屌你老母咁撚仆街呀，你老母週街藥房假口罩啦，賤撚到

今次又係唔係政治打壓？

港共全力打壓係人都知會架啦
點解唔做好基本野?
正如黃店都一定會被瘋狂食環消防巡查
宜家未搞黃店只係未得閒住
唔通到時比人周到又嗌兩句鳩拉就算數?
港共都未出拿喳招
呢d基本野都應付唔嚟
唔係下下講句blame the victim就解決到
靠你地時代革命死得啦

最簡單咁大批貨點會唔問suppiler拎cert?
拎完cert唔駛求證下?
連登仔既口罩網購post都會查下有無cert先買啦

咁都要打壓

你老母 政府唔派口罩 咪出頭代購口罩囉 結果政府又玩嘢 明顯唔係搞抗疫 係想市民死

含菌量超標=口罩唔附合標籤？
個標籤好似講緊阻隔能力喎

因為Not Made in China就鳩拉？

對住港共講blame the victim

海關把試購所得樣本送往化驗所作含菌量測試，測試結果證實樣本符合含菌量標準。

咁又拉乜鳩

姐係其實堆口罩係made in china?

true

上面條傻鳩係五毛黎

測試結果證實樣本符合含菌量標準

"由於該商戶一直未能提供認證，證明相關口罩符合所作的標示聲稱"

查實如果唔係眾志出
應該都過唔到連登評審

成個深水埗賣假口罩，海狗扮睇唔到

無超標啊

由於該商戶一直未能提供認證，證明相關口罩符合所作的標示聲稱，遂採取執法行動。

其實唔係應該送買番嚟既口罩去檢查，發現做唔到標準，先有執法行動的嗎？

海記都係狗

睇錯

海關前線d尿好黃

使撚國安法

即刻玩下政治打壓

屌你老母 痴撚線

//海關把試購所得樣本送往化驗所作含菌量測試，測試結果證實樣本符合含菌量標準。//

口罩無事，係間舖無張cert
通常都係廠到
擺明做鳩眾志

on9

由於該商戶一直未能提供認證，證明相關口罩符合所作的標示聲稱，遂採取執法行動
是但去一間藥房都拉得

要自證？ 傻撚左呀？

政治迫害

又玩無聊嘢
無生產地認証比人搞
都打壓得幾明顯

懷疑附有虛假產地及效能聲稱

咁如果真係 又幫唔落喎

好多支那罩話個盒印VFE PFE 然後無CERT
連登口罩專家都話唔信

然後真係有啲罩係合格但無cert

不過你咁樣拗
都係算吧啦
咁真係連cert都無拎
擺明連登仔過失，咁多專家喺度日日喺度做口罩驗証都唔提佢

524 銅鑼灣
好多人唔知 請廣傳

推 lm

再出殯唔夠罩派？

.

cls，驗左得咪即係得囉，即係無虛假陳述囉。

質量合格都拉?

721

我都話通常張cert係廠到
唔係指口罩無做test
出口個程序係
廠寄版去lab做test，然後lab再出cert，廠拎住張cert走貨，有d買家係唔理張cert到真係查起先問廠要，因為已經走左貨

利申：以為做commercial lab

on9到一個點

你咁小心係咪咩都無做？

推

又想老屈

符合標準咁拉乜？

你話唔合格就話je cls

一早block咗

香港政府嫌香港人怨氣唔夠大

唔明
即係咩原因要拉

認證明明係生產商既責任

口罩工廠 Mask Factory呢間垃圾公司又假Cert又冇證書海關幾時拉呀？ 驗完眾志口罩合格仲拉人

國安法前奏

擺明政治打壓

屌你老母 前線好撚黃？ 死撚開啦黑關

仆街

質素 唔係質量

慾加之罪
何患無詞...

唔好意思借個位
[重開]【鳩叫回歸】宣傳524遊行既最直接方法：十點鳩叫

你老母痴撚線

我拎左第一時間扔左佢

明知強姦犯會揀靚女強姦好心就著密實啲啦

咁口罩工廠呢

又俾人搞

海關死全家

海關死全家！

屌

做實事啦好嘛 成日冇事搵事做黎打壓

擺明老屈

所有「紀律」部隊都係狗嚟架喎
屌你老味

明知班狗會針對你地就好心你地唔爭出世

你邊到見到"含菌量超標"

口罩工廠又唔見咁快手做野

你又知佢無check ?
你信海關有唒料告啊
鳩作砌佢都得啦

如果made in Taiwan ，但寫Not made in China
會唔會比海關告違反商品說明條件
因為政府認為TaiWan is part of China

NOT MAKE IN CHINA 點撚樣假呀？

虛假效能聲稱，係無cert，唔代表虛假

CLS

逃犯條例 唔包政治罪時咪就係咁囉

屌你阿婆底褲口罩，水洗一次已經跌咗20%過濾效能
你同人講可重用60次，應該拉咗政府頭目先啦

哇屌

屌你老母，藥房個d唔撚拉？

政府搶人口罩再派比人

藥房又唔見去拉

驚有人著草，拉定先。

商品說明條例好似係會告賣方

“海關把試購所得樣本送往化驗所作含菌量測試，測試結果證實樣本符合含菌量標準”

DLLM咁都要拉！？
唔係政治打壓下係咩呀

馬後炮 on9仔

海关点唔检测「ASTM Level 1」、「BFE≥95%」、「PFE≥95%」？呢三项都无关含菌量

要造你,L有得小心

DOUBLE STANDARDS

佢鍾意入咩罪都得啦

屌，全部俾人收哂passport。
無得離境等國安實施全部送哂上支那

其實應該係要海關證明佢有罪，即係拎d口罩去驗，驗完fail先拉得佢
而唔係要佢拎證據出黎證明自己無罪喎, 呢度香港喎
而家d 執法部門同毅進仔一樣唔識法律？

算助攻，gphone 喺美國國會人人都識，明打壓可增加助證！

樓上好多海狗出曬黎

政府口罩個奬呢？海關幾時做野？

唔係話驗咗之後發覺合符標準咩？？？ 我有無理解錯

on999
政治打壓

On9

佢追緊ASTM 個認證

口罩工廠唔撚拉？

咪臭係，前線明知黑警會拉人就black bloc啦。

總之佢唔gur你
就算合標準都照可以拉9你啦?

btw我之前同眾志申請完依個35+口罩之後完全無左回音

等睇高調拉人低調放人

你真係武漢人咁無腦

岩喇收晒d外科口罩 逼全港戴阿婆底褲啦

情操高尚冇事

海關前線好黃

好7on9

「自救口罩」涉違《商品說明條例》 眾志引述海關：若於港台生產口罩 或不符「Not made in China」

推去ptt

弱智 定 五毛
whatever
block

想收電話搜屋呀清

擺明做鳩你

你真係on9

違反商品說明條例=政府啲口罩

睇清楚新聞，佢係話證明唔到not made in China 呀，

民建聯啲口罩呢

On9 屌你老母 返支那啦

依家問題係Not made in China到
Cert關乜野事

香港人唔夠口罩用，政府又提供唔到，到疫情完左都仲提供垃圾口罩比人用。

而家有人提供到符合規格既口罩，仲要比人拉，屌你老母政治打壓

香港人，歸隊，524527，全港開花，背水一戰

CLS 推

真係仆街

又浪費左個acc

屌老母海關真係賤過地底泥

一向，覆巢之下，豈有完卵

海關前線多黃，信唔信好

，

海關指如口罩港台生產，或不符「Not made in China」標示。

講真商品說明呢D野真係唔可以拎黎玩, 又俾位人入
咁就出事

海關關長見前任上位有樣學樣

海關指出，早前接獲舉報
幫手舉報下可能會做野

明知肺炎會透過口鼻傳染，好心就戴返個口罩啦

打壓

欲加之罪何患無詞

好似當年
棋盤膠紙太薄 海關指文具店違售
幾蚊飛行棋罰$2.5萬

咁咪拎張cert出嚟證明來源地囉
眾志話not made in china就not made in china?
眾志話astm level 1 就 level 1?
人地搵海關搞你 最簡單既隊份cert出嚟反駁都做唔到?

其他黃色經濟圈既手足都要做好準備
餐廳無論常見定唔常見既巡查一定會陸續有來
盡量唔好比港共周到痛腳
選擇性執法唔係狗既專利

睇一睇商品說明條例先屌人
拎張cert出嚟唔係大晒

W

眾志都賣假野

莫須有 有撚得避？

痴撚線，
莫需有